連仔明明一早放晒風牛屎佬搞事

最新消息, 鄉黑分兩水人入緊屯門同大埔!